陳秋實: 一直在玩命 武漢LIVE

條友岩岩到左武漢
全程直繫當地真相
重定時報位置等武警黎捉

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

條友真係痴咗線

唔戴口罩？
中央唔做死佢，武漢肺炎都做L死佢

cls

真.中國人

重屌柒維尼+政府垃圾+叫外國救救中國人民

又踩共狗又去武漢
佩服

好癲啊佢

勇者

好撚癲

係囉 長時間講嘢唔戴罩
佢肯定知已經空氣傳播 眼球 耳內感染
戴唔戴都死緊

即使知佢有背景撐
都好佩服佢

條友係癲架 我真係甘拜下風

又話斷左網嘅？

佢先係真心愛鬼國嘅人

佢都有提到
就算西方社會幫支那渡過呢關，大陸政府都係會繼續鬧佢地敵對勢力

嘩佢咁樣講野

直插維尼啊呢鑊 m

佢好想死

好堅

但係佢話中國人民係無辜我真係無法同意
因為支那人無一個係無辜嘅

好癲 真心佩服佢

唔理佢係唔係共產黨人
但佢又真係好勇同正路

真·痴線佬

佢真係本了自己條命
佢講到咁盡
人之將.....

芝麻仁無一個係蘑菇

無辜既差唔多比人捉哂去關

Respect

論廢老值唔值得救。

好人一生平安

佢真係好夠薑，竟然唔驚被消失

真心佩服

點解入到去

又多一個死

佢話最後一班高鐵，我都唔明

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

真係九死一生

見到果對確診夫婦衝入醫院仲要大嗌香港是中國的
已經知道佢地唔無辜

一路好走 支那人係無一個無辜的

做中共白手套都咁搏

佢真係攞條命去博
中國人有一半咁既思維唔撚洗搞到咁
祝佢好運喇

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

開明派嘅愛國知識份子

只可以話中国人唔自救，冇人幫到佢地，
香港為左自救犧牲左幾多，先有國際嘅幫助。

我最欣賞佢實話實說，從來都係報導事情最真實一面，保持完全中立。

呢個時間仲入到去
呢條友背後好大勢力

十卜十卜

好似話可以入 唔可以出

岩岩見到武漢哈士奇張相，
我個心好似斷左條線咁o

就快控制唔到自己

真正愛國者。

發達一定唔會移民

真勇者… 唔好有事啊

真中國人，希望佢無事la

如果依個國家既上頭都好似佢咁就一早有救啦, 可惜我地活係依個世界並唔係咁

佢口講自己好重視衛生

但係自己無帶口罩 附近無人 唔代表菌

第三句話 沒有一個中國人是無辜的

後台硬啦
可能係唔知咩元老個仔/孫

我地係咪要幫手救一救武漢人，為將來既武漢起義留啲血墨

他一直在玩命

大中華腸又出沒

如果 佢唔死
美國一定支撐佢上去權力核心
起碼真係一個開明派

唉 修橋補路

痴線架依個人 玩命

習近平在哪裡我管不着

大陸人就係咁狗

有乜衰野就頼晒政府

講到大陸人自己無責任

其實入境處搞罷工有冇得諗

大陸入邊好似佢咁嘅人有幾多

sorry
大家都無能力
連香港都未防好

覺得呢條友真係痴線佬黎但係真係好respect

封網點算?

最後都係乞人幫中國
我地俾黑警打佢哋拍案叫絕
宜家大難臨頭就幫幫佢
咁邊個幫我地啲手足

顛

佢點入武漢？

尼條友真系好癲

直接開名剷習總

我絕對唔討厭愛國人士,佢就係其中一個

自膠 最後一班高鐵

有機會斷網..

respect
愛國不是愛黨

咪神化佢啦
香港要羸中共要輸, 爆得勁D攬炒啦

真

雖然佩服佢,但只係想講句,支那人冇一個係無辜既
其他國家咪撚救支那狗

Respect 全中國有冇5個人做得到？

Nothing but respect...

其實佢先係真正勇士，真正愛中國這片土地的人。
但我真心愛唔落咯。

有人話佢係中央放出黎既好人假像
我想講 佢唔係真心既話 真係唔太可能咁做
要知道中共班人係幾自私幾怕死

我唔同意西方國家要救中國呢點
面對暴力既政權 唔應該再同佢講仁義道德
但佢隻身走入去做記者 真心respect 既
有線個記者都係武漢 呢d人真係願意為左專業而死 係好難得既事

這是中国不願見到的知識人士 中国需要這些人 然而他們一直屠殺這些人 希望呢位記者平安健康

想知details

有料

呢啲先係真愛國，一方有難，主動支援，不計較個人得失。

後台硬都擋唔到病毒掛

如果大部份中國人都係有佢思想 根本唔洗搞成咁

但好可惜 我自己就已經決定袖手旁觀嘅

班契弟對我地嘅打壓 有眼你睇

唔會幫 有機會踩兩腳嘅話 我都會毫不猶豫

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

我相信洗腦既人係無辜，
被洗腦根本唔知自己做緊咩

殺咗佢哋都算係一種解脫o

佢講D野好敏感,點會係中共放出黎既好人假像

sorry
有能力都唔會幫

應該比武警拉左了
武漢應該cctv 同網絡都比人截左 唔比人知裡面情況
過千萬人口大城市
點會得咁小資訊出到外面
即係比人封殺左

前半ok幾型
後半

雖然佢係支那人，但respect

佢有後台架
中共極權下嘅不死人

佢呢種身份，愈高調愈安全
btw，佢真係真．前線

佩服你

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

佢連武漢都夠膽去
完全本撚左條命去博...

真心服...

3:01 開始啪左藥

佢地唔會感恩 唔好幻想 基因已經話左比你知

呢條友政治家黎

哇，佢真係想做烈士

香港都就死

中國自由派多一個出名人士都唔係懷事

依家自由派出名少少
都起碼70 例胡德平

你無追連登早期關於佢既post
好多人話佢係中共放出黎既good cop 唔知佢有咩背景可以咁耐都未死得
我本來都有懷疑 但呢次真係好佩服佢
要做戲既話跟本唔會咁拎條命黎玩

好想知佢背景係咩

原本都懷疑，依家真係佩服到五體投地

保持觀望 中國冇嘢做唔出
佢咁耐都冇事，係咪證明咗中國有言論自由？
所以我覺得好大陰謀

個人見解 唔好插

中國共產黨有9000萬黨員，武漢都5000萬人，好多係黨員啦。你估佢哋都睇得起習近平？

江澤民非典時期都會喺現場疫區坐鎮，溫家寶都會地震一個鐘后出現喺前線。胡錦濤都有第一時間喺前線安撫民心。大事件發生，中共一把手一定要企前線安撫民心同主持大局。溫家仲係演員「影帝」，佢都會喊。

武漢大鑊了，習近平仲逃去雲南，「棄民者民必棄之」

Respect
以前懷疑過佢係假膠, 點知原來係真勇武

我未見過有任何一個官二代富二代係唔怕死
講緊既係共慘黨既官二代

唔知點解好好笑

單憑佢呢份敢入武漢唔帶口罩係火車站到錄片既勇氣就好值得我地respect佢
不論佢係咪支共既人都好 冇乜邊個可以好似佢咁勇

佢宜家仲講到嘢窩

唔怪得陳秋實咁敢言啦

幾十億中國人民唔係無辜架

比我感覺更加似黨既人 以KOL方式向全世界求救

手足真係唔得了有冇人可以幫

respect

神化佢無所謂 佢既言論對我地黎講 唔係令香港人對中國人反感少左
而係令中國人對共產黨既信任少左
對我地無壞

你不如話佢點名「習近平去邊度？」，但都冇屌中共

佢冇直接屌呀，從來都係諷刺，又有免死金牌

好玩唔玩，玩到黎武漢。

有冇圖？

如果係香港人示威者 講完香港2個字應該冇命 Popo怕命唔敢用實彈射佢2個 拒捕

劉曉波？

難得既中國人 Respect

其他支那人就唔值得可憐 死幾次都無撚用
知道自己有事仲周圍走又唔保護
成班靠害既垃圾仲要以為自己好撚威
全世界同佢地陪葬 死十次都唔撚夠做

條友後台真係堅
一直行到咁前

空氣傳播既話帶口罩都無用
佢都話100米內無人先除
如果100米都空氣傳播到可以世界末日

但鮑彤仍然有權咩？

我又會睇得明...

職業:反共者 仲係度歌頌佢

就算咩背景都罩唔住病毒啦
真係玩命

自由派
唔敢郁?

真勇武

痴撚線

後台點硬都好
親身到當地啊

點硬都頂唔到啲毒啦

真心respect

你幫完佢又會調番轉講武漢幫番香港
係香港傳染武漢
與其係咁，我寧願攬炒都唔幫

好感動😭😭😭

佢係真心愛國 想國家好

真· 國家英雄

新中國人加油

支那人唔值得救
有良心既 已經係文革死哂或離開支那

屌國際社會係救都救
澳洲樹熊>HKers>支那ers啦！
連樹熊死都冇人理仲夠支那？

佢咁樣真係借啲意俾人被病死

真心求教,假若支爆共產黨要得徹底個條件係香港一齊死
香港應否甘死與共

佢係一個真正愛國嘅人， 唔希望佢英年早逝

真係玩命respect

Mr.XI :今次耶穌都留佢唔住我話嘅!

講咁多都冇煽動國家政權捉翻去窩 純粹覺得好奇怪

果對夫婦衝擊醫院 應該直接用武力驅散啦屌

梗係啦, 唔通好似依家咁比港共吊命
長痛不如短痛

收皮啦佢，唔通為左你地班蝗蟲打三戰？
支那人永遠都想搵人笨

佢似有人撐腰 如果唔係要入佢罪有幾難
似維尼對家搞分化

痴線...希望佢冇事

老實講 我覺得呢個人好可疑
中國留學係美國玩Twitter post pooh pooh 都被人拉
佢可以到今時今日都冇事？
俾得你岀聲都分分鐘係中共自己人
我見佢Twitter 有大陸人留言話如果有投票權會投佢
呢個人相當有嫌疑

佢成段野大部分都講得好啱，唯一錯既係「十幾億人係無辜」，對唔住，中國人冇一個係無辜，個個都死有餘辜

如果病毒可以係空氣存活半個鍾以上 100米其實好細

有個重點

政府終於可以借今次做低佢
直接槍殺都得
大家只會係佢失蹤後懷疑染病 官方出黎證實就夠

行錯旗了

救到先得架
台仔咁遠都停埋出口
你係咪想攬炒呀

呢個你岩

睇唔出係勇武果批啵 算啦 又唔可以話佢無聊搵嘢做

就算佢點幫芝麻人認衰仔都好，唔好心軟，唔好唔記得呢半年佢地點樣話鳩香港人，一路以嚟點樣蝦蝦霸霸死多d越多越好啊屌你老母

口罩都唔戴

終於聽到人話

分分鐘比人隊埋 再屈病死..
不過講真 敬佩佢既
希望佢一切安好
雖然係大陸人 佢都真係一個有良知同好撚勇好撚癲既人

可唔可疑又點
政治從來都係污糟邋遢架啦
但最起碼佢係做實事
事實擺在眼前佢企係最危險嘅前線
就算係中共人 呢一次都要比個服佢

雖然佢講到好有道理咁
但係比我係其他國家都唔會想幫中國

可疑咁又點？
起碼人地夠膽去武漢
係中共自己人就擋到病毒？
除非真係中共自己實驗室整隻病毒出嚟自己有疫苗
清洗人口清洗到咁上下就拎隻疫苗出嚟

如果WARS 唔係單靠＂飛沫＂而係可以透過空氣傳播，仲要隻病毒可以係空氣存活半個鍾以上

真正對政權有威脅嘅敢言者一早已經被清算
例如 李旺陽 劉曉波
完全唔明白吹奏陳秋實嘅人係咩心態

好撚癲
好人一生平安

今次真係就算佢有支共後台都要敬重佢，你係習狗個仔都好，病毒都冇眼

極大後台 超高級5毛

鮑彤啲人

中共有班人想推冧個政府推佢做總統？

十四億人並不是無辜的

開頭以為佢係共諜，
睇黎佢係真癲
respect

佢拍片果陣附近一百米都無人所以先無戴。
佢自己行李帶咗幾盒口罩之後戴。

武漢真英雄，新革命之父

之前咪有人講過 佢後台好大粒

大中華膠

不過好難改變支那人諗法

你自己

因人廢言

On9
自己都搞唔掂仲理人

此言真矣 根本就係我爸是李剛赤裸無遺嘅再生展現

佢都做到好出面
直接開習近平波
呢個應該就係背後目的

Push

唔係話撐佢
不過真心佩服佢藍得黎落手做
記得個柒婆個時連杯鉛水都唔敢飲

定係真係有解藥

唔會幫 快d死 死多d thanks